仆街林鄭幾時死?

本身對政治無咩關心, 但睇到近日D警察失哂控, 暴打香港市民, 射盲人對眼,甚至係MTR瘋狂打市民
發覺香港再有佢地存在, 香港真係以後都收唔倒科